是日風向精選：「唔好比子彈共產黨」

本質上同2014年「唔好激嬲共產黨」，「唔好落共產黨面」係冇分別

都係話你破壞運動咁囉
例如「舉美國旗就係破壞美國關係」
其實係冇邏輯關係係裡面

「支持加泰，就破壞國際形象」
全世界好多人支持加泰
同埋邊個理你香港人支持加泰？
支持加泰=支持港獨？
我支持你食飯=我肚餓？
係完全冇邏輯，仲當外係傻佬

gPhone都進化，不過0.3就...

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

共產黨想點佢地自己都未必知啦你班廢青會知道？

當初連登豬都屌衝立法會義士係鬼架

連登豬覺得佢地既神所羅門會知

最好笑喺依頭屈人撐加泰集會係獨派
嗰頭又屌人大愛阻膠
睇到r晒頭
點樣又阻膠又獨派啊

係,認同

唔係共產黨，又點知點樣比子彈共產黨？

班撚樣講來講去都係話得罪乜乜乜
美國佬反感會唔幫 唔幫又點呀?
全部都係從利益出發
都講唔出撐加泰公義上有乜問題
全部都係唔講公義既自私撚
呢D人有朝一日為左錢奶共都肯
只係佢地而家冇機會奶

美國佬理撚得你支唔支持加泰

依家中共係想將香港同加泰撈埋一齊嚟講
但係個問題就係中共係極權而西班牙唔係
其實根本就冇子彈
係一個極權入面爭取民主係完全冇問題喎

從來都係睇利益
但連登仔唔係咁諗 連登仔真係以為香港人最撚慘 慘到美國佬來打救你

搞埋民主中國唔該

777：
唔應該怕俾子彈泛民
所以隨便打示威者...

唔應該怕俾子彈美國
所以亮劍...

唔應該怕俾子彈日本
所以玩手機...

唔應該怕俾子彈歐盟
所以話唔會同示威者溝通...

樓主眼中真前線：777

Tui

Solomon strongly recommend to stop this. Full stop.
His advice is always helping so please follow

支那01于品海死全家落地獄

64就係鄰國事，唔好理，只理香港事務

加泰呢？

中國同加泰有得比?
中國直接影響我地死活 加泰最後結局係點影響到你?

可摸耳繼續每日風向精選

我曲線

sor我悟性低

建設民主中國
肯定冇子彈